何妖報應到

Push

英文屎
對唔住

幫推

我真係恭喜你呀何妖

#何已完，邊個教佢